點解咁少香港人支持香港配音?

我發現好多狙擊同埋屌粵語配音嗰啲人，好多都係香港人
嗰啲乜嘢粵配塔利班，全部都係香港人
反而廣東嗰邊啲人，比我哋更加支持粵配

因為啲配音員係cctvb出嚟?

好多人支持喎
香港粵語配音員（求意見）聲優控請進

但總體支持香港配音嗰啲都只係小眾
唔同好似日本咁
而且我上facebook，都見到有好多人屌粵配

之前做過下香港配音的錄音員 好多人的實力都好勁 但香港配音我覺得好睇配個個係咩類型 我配過動畫 卡通片 韓日劇 最易入口都係卡通片 反而動畫就冇咁吸引 可能我本身係睇開日配的動畫

動畫用廣東話配好奇怪
唔關配音果個人事
係個語言問題 一配就成個作品柒到冇眼睇

可能我睇個係睇粵配動畫大
我又感覺唔到粵配有幾奇怪喎
講到尾其實都係習慣問題
你聽開咩語言嘅配音 咪覺得其他語言怪囉

以前TVB港配陳欣穌文強果代量少但每個都高質
近年無留意

唔想睇字幕同睇舊片咪睇粤語配音版,反正好少追野睇

喺睇/欣賞動畫本身都小眾啦 加上日本太勁 有樣有實力 聲優都是怪物

cctvb一樣有大把配音極具實力
英文日文都識

日本人聽番日本動畫嘅配音咪又係覺得怪，
識一個日本fd佢話日常對話根本同動畫唔同feel
講白啲即係母語羞恥，聽到動畫裡面一啲情緒比較造作嘅對話會有老尷feel，呢點好正常

正常呀
配咗粵語話好難聽嗰啲邊會有人支持

之前我睇VIUTV配既齊木
笑到我訓係到
難得地我覺得好笑過原配

我腦入面既悟空仲係男人聲
唔係雞仔聲

都冇人睇好地地睇日本動畫點會搵粵配 除非好有心同埋有方便途徑如youtube睇

母語羞恥
鬼佬同日本仔用把老牛聲chok 低撔聲做旁白覺得好型
但如果係粵語就覺得好膠

人愈大愈鐘意聽粵配

我淨係識生平冇咩做壞事，只係間中打吓飛機嘅盧sir

搞笑番都幾正 笑話都貼地啲

VIU啲配音最高質係呢套 真係好笑

新嗰批啲女聲差唔多全部差唔多，冇個性好難分

其實動畫至最啱粵配喎。
利申，我覺得鬼佬配日本動畫配得好過日本仔。

日常番冇咩問題
戰鬥番要嗌招式名果啲用廣東話係會幾尷尬